國泰叉燒飯好正

好食過我樓下街市

你樓下街市果間肯定難食過屎

半肥瘦、少少窿先正，琴日中午食大快活竟然有幸食到，真心多謝個師傅

你老母塊叉燒仲好食

樓主把口一定好撚臭